【集思廣益】派糖點派法好

岩岩睇到個POST話派水派糧
我係度諗緊不如直接D介紹俾外國人聽香港有咩好
香港有咩咁特別
俾佢地知道香港係一個值得重視既地方

介紹景點之類
最好外國人唔知
又或者向佢地宣傳自己區咁撚樣